銀行凍結帳戶唔驚美國制裁？

銀行聽晒美國話唔同被制裁既人做行意，但又點解唔驚凍結許志峰帳戶？唔驚美國制裁？

大貓應該打算做內銀，搏老美唔封佢Swift
總之就落重注，摶一鋪

因為預登登上台後, 唔會堅搞中港銀行